==================================================
コメントの種類とスタイル
==================================================


青系
==================================================

``note（注釈）``
``admonition（任意の見出し）``
は青系スタイルが適用される。
``admonition`` は任意の見出しを設定することができるので、教科書を参照する場合に使うことにする。
``note（注釈）`` はあまり使わないことにする。

.. admonition:: ここには好きな文字を書くことができる

    - ``admonition`` は任意の見出しを設定することができる
    - 教科書の参照ページを挿入するときなどに ``admonition`` を使うことにする
    - ``note（注釈）`` はあまり使わなくてもいい気がする



緑系
==================================================

``hint（ヒント）``
``important（重要）``
``tip（ちなみに）``
は緑系のスタイルが適用される。
これらはそれぞれ使い所がありそうなので、下記に書いたように使うことにする。

.. hint::

    - 別の章でやった計算結果を思い出すときに使うことにする

.. important::

    - 現在のページの内容で一番言いたいことに対して使うことにする

.. tip::

    - 「ちなみに」と自動で翻訳される
    - こことここは関係があるよ、という場合などに使うことにする


黄色系
==================================================

``attention（注意）``
``caution（注意）``
``warning（警告）``
は黄色系のスタイルが適用される。
このドキュメントでは ``attention`` のみを使うことにする。
計算過程で間違えそうなところ、実際にうっかり計算間違いをしてしまったところに対して使うことにする。
出番はあんまりないかもしれない。

.. attention::

    - 計算過程で気をつけることがあれば使うことにする
    - あまり出番はないと思っている


赤系
==================================================

``danger（危険）``
``error（エラー）``
は赤色系のスタイルが適用される。
このドキュメントでは ``danger`` のみを使うことにする。
計算や理解に自信がないと気に使うことにする。
出番が少ないとよい。


.. danger::

    - 危険な計算（？）に対して使うことにする
    - あまり出番はないと思っている
